[諗咗好耐]出返嚟定返出嚟

過返嚟定返過嚟
返入嚟定入返嚟

出返去
定
返出去

...

呢個就係廣東話奧妙之處

老細同你講
出返去
定返出去